**Классы эквивателтности и граничные значения**
> Если допустимыми значениями являются целые числа от 1 до 100 включительно, то разделяем три класса эквивалентности:
    - меньше 1
    - от 1 до 100
    - больше 100 

Граничными значениями для этих классов являются "1" и "100". Также нам надо проверить как система поведёт себя при ввода недопустимых значений:
>
    - отрицательные числа
    - нецелые числа
    - символы
    - буквы
Итого получается 9: проверок
1. Отрицательное число
2. 0
3. 1
4. нецелое число
5. целое число
6. 100
7. 101 и более
8. Символы (#@+—/_:;“‘.№^*,$"`)
9. Буквы

**Тест-кейс №1 - проверка на отрицательные числа**
1. Предусловия:
    - открыто поле ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода значение "-1"
    - нажать на кнопку "ок"
3. ожидаемый результат:
    - ошибка авторизации, неккоректное значение

**Тест-кейс №2 - проверка число меньше 1**
1. Предусловия:
    - открыто поле ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода значение "0"
    - нажать на кнопку "ок"
3. ожидаемый результат:
    - ошибка авторизации, неккоректное значение

**Тест-кейс №3 - проверка граничного числа 1**
1. Предусловия:
    - открыто поле ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода значение "1"
    - нажать на кнопку "ок"
3. ожидаемый результат:
    - Авторизация успешна

**Тест-кейс №4 - проверка на нецелое число от 1 до 100**
1. Предусловия:
    - открыто поле ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода значение "0.5"
    - нажать на кнопку "ок"
3. ожидаемый результат:
    - ошибка авторизации, неккоректное значение

**Тест-кейс №5 - проверка на целое число от 1 до 100**
1. Предусловия:
    - открыто поле ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода значение "10"
    - нажать на кнопку "ок"
3. ожидаемый результат:
    - Авторизация успешна

 **Тест-кейс №6 - проверка граничного числа 100**
1. Предусловия:
    - открыто поле ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода значение "100"
    - нажать на кнопку "ок"
3. ожидаемый результат:
    - Авторизация успешна

 **Тест-кейс №7 - проверка на числа больше 100**
1. Предусловия:
    - открыто поле ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода значение ">100"
    - нажать на кнопку "ок"
3. ожидаемый результат:
    - Ошибка авторизации, неккоректное значение

 **Тест-кейс №8 - проверка на специальные символы**
1. Предусловия:
    - открыто поле ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода значение "#"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "%"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "$*(`)"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "-+/"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "&?"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "@"
    - нажать на кнопку "ок"
3. ожидаемый результат:
    - Ошибка авторизации, неккоректное значение

**Тест-кейс №9 - проверка на буквенные символы**
1. Предусловия:
    - открыто поле ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода значение "а"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "аоова"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "qwerty"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "test"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "LjHdUodsHsd"
    - нажать на кнопку "ок"
    - ввести в поле ввода значение "jJnmbvcxzz"
    - нажать на кнопку "ок"
3. ожидаемый результат:
    - Ошибка авторизации, неккоректное значение
